有冇巴打試過同兩個男人同床訓？

瞓中間好撚正
我頂住人嘅同時有人頂住我
大家頂下頂下就射咗

比你講講下搞到我都想試下
好想比仔仔頂爆我個後門

... ching 好癲

好撚正喎通常一晚都出幾次

69住訓先正

咁少點夠

想同埋你玩

屌，睇少啲Tiger King啦